Ahoj, Adame. Minulý víkend jsem jela na hory. Vstala jsem brzo. Bylo ještě desel hodin. V půl dvanacté jsem hrala tenis. Pak v dvanáct třicet jsem plavala v bazenu asi dvacet minut. Bylo teplo a svítilo slunce a chtěla jsem plavat vic, ale v jednu hodinu už ědvat. V dvě hodiny jsem sešla s kamarády. V pět hodin jsme šli do kina. Večer byla diskoteka a tancovala jsem až do jedné hodina. Pak jsem se seznamila z hezkým klukém. Čau Tvá kamarádka Eva
